有絲打真係帶銅芯抗疫口罩！！！重要話好適合佢！

雖然佢話有無遮版係patreon

但係唔好同我講有人捐錢比佢都唔捐錢比啲手足呀？？？ 我會屌哂佢哋老母架

好正，但唔j手足

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

佢話要多一個口罩

貨金當毒撚一定唔會流出，因為驚死比人笑傻仔

齋送個口罩我又唔拘

佢著過嘅口罩？

。

右下角居然無借刀，失望